有無人肥得過我

172cm 170kg經常腳痛

真唔真

無呀大陸肥鳩

有無考慮過減肥 你睇黎好想死

係3個我

減唔到

係咪會隨時暴斃
做下運動好喎

點做 行路都腳痛

~1cm:1kg

其實我睇落唔肥....
問大部分人都覺得我140only 問題係骨重

戒口節食做運動啦

行路都同就去泳池行，做物理治療啦

我1cm 1lb都自覺gg...

試過節食 會頭暈

你應該是170磅

識有條女200磅 150cm

no

影張相黎睇睇先啦

唔想比人起底

肥多兩kg 啦
1:1 仲好睇

骨重？ 唔好挽啦 正常女性🦴就2.5kg
你係男既畀盡你咪6kg
唔好瀨啦

差唔多40kg

師兄你講堅？
我183cm 153kg已經想死。一個月前由162減到153kg....

一齊努力！

你繼續啦 繼續堅持 冇常識就吸收多啲知識啦
祝你體重步步高升

睇落唔肥都唔會似140啦
140係好撚肥喎

咩方法減

見營養師，食一半飯，走汁，完全唔飲有糖飲品。多菜多肉（走皮，少油）少飯麵等等。

挽

有冇四十五吋腰

可唔可以影個肚腩黎睇下 你影嘅話我做你女朋友

140都唔肥 我17尾 90kg都覺得好撚肥了

KG ....

170kg

我米9 100kg都覺得自己肥。 你170kg唔好呃自己啦

死肥仔仔

應該成隻豬咁

企唔問你啦 坐喺到望唔望到賓周?

問你野又唔答
死肥仔係黑人憎嘅

我有尊嚴

184 130 kg減到80 ..
落唔到7字頭

三個我加埋都冇你咁重

我得55kg分啲肉俾我

正 有無圖睇下 平時食開咩

游水啦
你咁肥 跑唔到步
游水對腳骨負擔最細 又消耗到熱量

用豬黎形容你都侮辱左d豬

其實睇有冇心我兩個月減左10幾kg

屌你老母

冇圖你話你一噸重都得

375磅

有冇相睇下

要人幇你都要人地信你先得，影下半身望下

170kg又真係太誇張

Ching我都減緊 142kg to 130kg now
有興趣一齊減就pmpm

可能多肌肉...

我體重重身高2倍
出唔到街，剩係可以係張床上面坐同比人照顧
廁所唔啱size要用屎片同尿袋

即係幾重...

810磅

仲肥過我要做蝴蝶個呀強，應該腳都斷埋要用輪椅出入

相?170kg????????

368kg?

純文字討論

我160公斤重 2. 1米高 我過重定痴肥？

2年前我都90幾kg 依家75都幾標準
利申：180高